求救 有冇人數學攞5**既巴打幫一幫

有冇巴打想做下2020 dse數學paper 2 我想知自己啱幾多題

你連登搵下

邊度

冇㗎啦 死心啦

圖呢